唔知9點之後會點 所以我要講埋先

我屌你老母臭系垃圾中國共產黨 全黨加埋香港警甴 去死啦

有咩想講快啲講

屌你老母 習近平

香港人唔會認輸

有追溯期的
樓主一路好走

以為咁就打擊到我地 收皮啦

咁你繼續做默不作聲既廢柴啦

香港獨立
光復香港
時代革命

天滅中共 全黨死清光

天滅中共

全黨死清光

總有一日 你地會全黨滅亡 香港會同你玩到尾

中共 死傻系

大家唔好絕望

中國 終國

香港獨立 天滅中共

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
全黨死清光